葡萄牙班垃圾又累到c朗失冠

爛泥扶唔上柄

最廢係個教練 霸住哂
如果阿朗係場外教波
肯定贏波

中肯

阿朗去左場外

咁場上無左阿朗

sickball

歐國盃都係阿朗係場外先贏到

駁唔到

假波唔計

Yes

連巴我都射唔入死哂佢算啦

夠亞軍庭班垃圾? 次次決賽助攻對手

唉，世界第一不斷進歲步既我朗又輸隊友

垃圾係咪指AG?

腳面王同爛泥係好過佢，但咪又係鳩

牙朗一個等於對面七個，另外10個葡萄牙隊友圍攻對面4個，咁都贏唔到？洗唔洗畀晒成隊皇馬你屈機？

都唔係決賽點撚樣失冠呀？

牙朗季軍戰都唔踢，返屋企湊仔算

串到

廢事俾班垃圾累

吊牙 禾巴冰有辣殺